---
title: "Пользователи и аккаунты"
linkTitle: "Пользователи и аккаунты"
weight: 4
aliases:
  - /uk/docs/accounts
description: >
  Зарегистрируйтесь как пользователь и создайте аккаунт для ваших стихов.
---

### Регистрация и вход пользователя {#register}
На [web.remem.me](https://web.remem.me) вы можете зарегистрироваться бесплатно. После отправки формы регистрации,
вы получите письмо с просьбой подтвердить вашу регистрацию.

После завершения регистрации вы можете войти в приложение, нажав кнопку **Войти** (вверху справа).

{{% alert title="Смена пароля" color="secondary" %}}
Для смены пароля нажмите на "Сбросить пароль" в диалоговом окне входа.
{{% /alert %}}

### Несколько аккаунтов для стихов {#multiple}
Аккаунт для ваших стихов создается автоматически при регистрации пользователя. Язык, имя аккаунта, предпочтения
по обзору и т.д. сохраняются в настройках вашего аккаунта. Как пользователь, вы можете добавить дополнительные аккаунты, например, для ваших детей или для заучивания стихов на втором языке. Для большинства пользователей одного аккаунта будет достаточно. Нельзя передавать стихи между аккаунтами. Для организации ваших стихов используйте [метки](/docs/labels).

Чтобы добавить новый аккаунт, нажмите на треугольник <span class="material-icons">arrow_drop_down</span> в заголовке меню слева и выберите "Создать новый аккаунт" из меню.

### Импорт аккаунтов из предыдущих версий {#previous}
После создания нового пользовательского аккаунта (идентифицируемого по вашему адресу электронной почты), вы можете привязать аккаунты стихов из предыдущих версий Помни меня. Нажмите на треугольник <span class="material-icons">arrow_drop_down</span> в заголовке меню слева и выберите "Добавить существующий аккаунт" из меню. Введите имя и пароль учетной записи предыдущей версии и нажмите "Войти". Вы можете использовать привязанный аккаунт так же, как и любой другой аккаунт Помни меня 6 для стихов.

### Синхронизация нескольких устройств {#sync}
Устройства с возможностью работы в оффлайн имеют иконку в виде круглой стрелки <span class="material-icons">refresh</span> рядом с именем текущего аккаунта в левом навигационном меню. Если иконка невидима (например, в веб-браузере), стихи хранятся только онлайн. Стихи и прогресс изучения синхронизируются автоматически. Коснитесь круглой стрелки, чтобы загрузить данные, недавно отредактированные на другом устройстве. Если вам необходимо заставить ваше устройство получить и отправить все данные, удерживайте иконку нажатой.

{{% alert title="Кнопка синхронизации" color="secondary" %}}
<span class="material-icons">refresh</span> **одна стрелка** в виде круга: Возможные изменения на других устройствах. Нажмите, чтобы получить их.  
<span class="material-icons">sync</span> **две стрелки** в виде круга: Локальные изменения на этом устройстве. Нажмите, чтобы отправить их.  
<span class="material-icons">sync_problem</span> **восклицательный знак** в круге: Синхронизация не удалась. Нажмите, чтобы попробовать снова.
{{% /alert %}}

### Редактирование и удаление аккаунтов стихов {#edit-account}
Для редактирования или удаления текущего выбранного аккаунта выберите "Аккаунт" из основной навигации слева. Нажмите на кнопку в верхнем левом углу (<span class="material-icons">save</span> символ диска), чтобы сохранить аккаунт после его редактирования.
Нажатие на иконку <span class="material-icons">delete</span> мусорной корзины в верхнем правом углу удаляет аккаунт. Удаленный аккаунт храняется в [корзине](https://web.remem.me/account-bin) в течение трех месяцев и может быть восстановлен оттуда.

### Редактирование и удаление доступа пользователя {#edit-user}
Если вы хотите отредактировать или удалить вашу регистрацию пользователя, переключитесь на навигацию по аккаунту (<span class="material-icons">
arrow_drop_down</span> треугольник в заголовке меню слева) и выберите "Пользователь".
Для редактирования вашего адреса электронной почты введите новый адрес и текущий пароль и нажмите "Сохранить".
Чтобы полностью удалить ваш доступ к remem.me, сначала необходимо удалить все аккаунты стихов. Затем введите
текущий пароль и нажмите на иконку мусорной корзины в диалоге пользователя.

{{% alert title="Внимание" color="warning" %}}
Удаление вашего доступа к remem.me необратимо. Все ваши данные будут немедленно и окончательно удалены из всех баз данных.
{{% /alert %}}

### Режим "Только на устройстве" {#on-device-only}

Вы можете использовать Помни меня без подключения к облачному сервису remem.me. В этом режиме все данные хранятся исключительно на вашем устройстве.

- Данные остаются на вашем устройстве
- Облачное резервное копирование недоступно
- Невозможно публиковать коллекции стихов

{{% alert title="Важно" color="warning" %}}
Если вы потеряете доступ к приложению на вашем устройстве в режиме "Только на устройстве", ваши стихи не смогут быть восстановлены.
{{% /alert %}}
Чтобы активировать режим "Только на устройстве", выберите "Только на устройстве" в нижней части диалогового окна регистрации (после нажатия на «Начать»).

Чтобы выйти из режима "Только на устройстве":

1. Откройте меню
2. Нажмите на имя учетной записи, чтобы перейти в меню учетной записи
3. Выберите "Выйти"

Чтобы перенести локальные стихи в онлайн-аккаунт, [экспортируйте и импортируйте](docs/labels/#export) ваши стихи в виде файла.

{{% alert title="Примечание" color="secondary" %}}
Режим "Только на устройстве" предлагает ограниченную функциональность по сравнению с учетными записями, подключенными к облаку. Учитывайте преимущества и недостатки между конфиденциальностью и функциональностью при выборе предпочтительного режима работы.
{{% /alert %}}






